有冇巴絲打同我一樣 有時會覺得自己同另一半唔適合

如題，我有時覺得自己同女朋友唔係好適合，有時會冇嘢搵嘢講咁。

所以我男朋友同我分左手

無野我通常唔會搵佢

加油絲打 有冇故仔聽

有時見得多會悶，好似一齊hea咁

話性格不合 佢講野我唔明 我講野佢唔明
簡單黎講 佢應該嫌我太低智商 同唔到佢岩channel

要充實咪一齊讀下書lor

岩呀！無腦真係好難夾到

唔知係咪我同女朋友一齊得太快 好似未係好放得開咁
要再慢慢磨合下

Sorry

你情況係點

我磨左兩年間中嘈下 又係好快開始
下兩年結婚

Year2個sem頭啲活動識左 咁我去撩佢傾計啦 咁當中都有好多小插曲 但傾咗20日左右就約咗出嚟 然後之後都有keep住約 識左兩個月之後一齊左 但一齊之前已經有錫有攬咁 會唔會有啲快

只可以講磨合真係好重要

兩個人一齊最緊要忍 無人會所有嘢都好夾

或者講下你兩個咩性格
我就火星撞地球咁開始

好羨慕你肯同女友磨

兩個都on99咁囉 其實過得唔錯嘅 都幾搞笑 但係我好似未放開晒咁同佢係埋一齊 唔知關唔關上次俾人戴帽事

係嘅 但唔明點解自己會有呢個念頭

但我男朋友少少時間都唔比我磨

我同佢都好愛對方 但係唔識點相處
成日鬧交
大家都唔明白對方爆發既點係咩⋯⋯
我會覺得好小事既時候 佢會覺得好嚴重

淨係今個聖誕假 12日就嘈左兩三次

我好愛你啊 唔想分手

只可以講唔容易 我性格又爛打
都唔記得分過幾多次手
不過 最難搞係大家對"好"既定義完全唔同
我諗呢個係最大問題
例如男人以為女人放假攰唔搵佢比佢休息
但女人覺得放假幾攰都陪對方先好

男人覺得行行下街女人忽然搵野屌發脾氣係臭檔
但其實女人想分享自己點諗想對方關心囉
x

一定關ex 先
好肯定
兩個都nice 型就無火花囉 女人分分鐘晚晚匿埋喊你宦都唔知

但我男朋友頭也不回 少少機會都唔比我

我都類似唔識點相處 唔知係我自己多心定點
但目前未嘈過交
絲打加油 我同女朋友有時會夜晚係出面傾下計咁
然後就交換到大家既睇法 咁應該都係磨合既一種既